KFC依家做緊鬆餅$8買一送一！

日日早餐食加杯奶茶

會員 #254813 - 得閒打飛機 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (12)：
1 .放負
2 .放負
3 .放負
4 .玩膠
5 .放負
6 .放負
7 .玩膠
8 .玩膠
9 .分化
10.放負
11.放負
12.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月27日取消 紅磡遊行 土瓜灣遊行同日 第一個警方發出反對通知書的 光復元朗大遊行

同日晚上727 元朗事件不再是黑社會，換成了香港警察

「文宣」

意見及舉報：

藍店